旺角開始多狗

4架彌敦道十字路口

圖呢？